林鄭今晚又訓唔訓得著呀

人神共憤呀

日日都咁好訓，嘻
（除左半夜四點開記者會嗰晚）

可能10點鐘已經訓左 訓前仲食埋糖水

佢快撚啲開記招呀同肥聰
香港搞成咁佢有責任

佢老母臭..大佢

睇到啲新聞好心up黑警要死全家

佢一日唔拆呢單野 香港人都會有遊行
生於亂世 有種責任
光復香港 時代革命

推呀

開咗晚OT
蝕撚晒底

睇佢都日日都好好瞓 理得你地班暴徒做咩啊

狗官人命緊要定自己訓少晚緊要

有啲人根本冇良心
對佢嚟講冇嘢㗎喎
點會瞓唔著
良心？咩嚟㗎？食得㗎？

希望佢快啲死

要落地獄

佢會答你：「國徽最重要呀！」

咁佢老味食蕉啦

佢賣左個身俾香港架

同周公對話中

佢啲報應會落係個仔到

周公屌撚醒佢個八婆